如果Hill 兩罰入晒 JR就做英雄 唔洗比人恥笑

多謝Jr 助勇士一勝先

今日係jr 日

入晒2 球點會有籃板比 jr搶
樓主智商?

秒

入完咪叫to打反擊囉

假設 入晒 佢又拎番波

恥笑啟動
同 jr一樣咁柒

樓主真身係JR

樓豬秀下限

邊隊球迷呀 智商咁低嘅